朋友話佢女朋友對佢冇心跳加嘅感覺

如題 煩咗我好耐 有冇人可以答下佢

開關在陰核

唔夠愛
分開啦

成日心跳加速似有心臟病多啲

帶佢去跑步